得罪講句，而家所有抗爭都係送頭

如題
得罪講句，你和理非遊行班狗都一早就放tg
比你全民勇武覺醒，沖多次入立法會又點先？

論武力，你唔夠班狗黎
論目的，班狗只要驅散到你，拉到人就贏
我地呢？我地勇武到沖入立法會又點？勇到殺埋警又點？勇到捉埋林奠出黎當眾斬首又點？
我地要既五大訴求，會因為呢d事就達成？

次次抗爭都賠上數以百計年青人既前途同埋金錢成本
攬炒？殺敵八百自損一千叫攬炒
而家殺敵有冇八十呀？我地已經損失超過一千

我明，我地要抗爭，要用正確既行動去引佢地做荒謬既行動去證明佢地既錯
但係而家犧牲左咁多
重證明唔夠？

612 721 831 ，然後呢？
929拉得少人咩？922唔恐怖咩？
點解無人再提呢d數字？
因為內容已經大同小異囉
Copy and paste 既內容都只係得copy and paste 既結果

一件事實係
而家出去抗爭
一定有人被捕
或者十個，或者一百個，都係一定會有人被捕
呢個係事實

然後得唔到進一步既成果
又預期內會有人被捕
都要沖出去
就叫送頭

我地再戀戰警察就一定會輸
我地既行動要對準中共政權
我地已經證明左我地既民意
我地已經證明左我地既決心
我地已經證明左我地既信念

我蠢我廢我垃圾我得把口
我唔知之後應該點做
但係我真係唔認為繼續而家既模式會有咩成果
歡迎你地隨便屌我

我愛香港

(1/10)

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

(2/10)

(3/10)

不要再對著警察開火 要對準政權 有沒有很實在建議或攻擊那個政權要點?

(4/10)

你的意見

我完全明白

但大定諗下仲做到咩

Btw勇到殺到警，到時就戰爭咁，互殺

最勇係推翻香港政府

跟住出解放軍

到時大家番屋企，等逐個拉入集中營

換言之

點都係死

問題係點死

問題講完，出路呢？？

有意見冇建設 分化撚898

（5/10）

我蠢我廢

所以我先想大家比條出路

拉

得啦得啦 蠢過隻豬都出post

唔少香港人都相信對街頭抗爭麻木左
我諗呢個時候需要d突破位
有冇可能試下搞法庭？
香港人需要認清法庭的真面目
由警察執法不公開始 司法制度已經失效
將來會有好多義士不斷被法官以不公義的法律監禁義士
搞法庭係出師有名(但唔係傷害法官)

我都係咁話，個個星期都話遊行乜乜，但一下出黎其實就係大圍捕，我方既目標完全無晒，塞機場又做唔到，阻礙運作又無。

其實而家係有好多人9做緊同時又試自我限制，示威最革命最重要係咩啊?
一，你要攬炒，就算唔攪到平民都起馬攪到政府啊!之前圍政總稅局個D係正確目標，不過而家要策略，係要新方法可以成功攪到政府，甚至攪到班高官。

二，直接攻擊到對方人員，一講到呢度D和理非就咬人，私了風都未夠大就已經自己驚定先。

我寧願為抗爭而死都唔願坐著等死

根本就係唔知為乜，無策略無願景，完全為送而送

其實我覺得搞政總稅局都係冇用
關於呢場運場點先可以成功
6月嗰陣我都問過同樓主相同的問題
要考慮的問題有兩個
1.有咩情況下政府會答應五大訴求？
答案：答應好過唔答應
2.點樣做到呢種情況？
我諗唔到
因為呢場運動係關乎到中共對香港的控制權
中共唔會咁輕易放棄香港的控制權
特別係習近平

至於搞高官方面
我都係覺得冇咩用
因為係人都知高官只係傀儡 佢地冇實權
就算比你殺左佢 都唔會攞到實權
咁實權究竟係由邊到黎？ 就係由中共賦予 再由香港警隊去維護
中共離我地太遠 我地搞佢係唯一方法就係輸出革命
所以我相信我地要針對的目標係香港警察

其實成個抗爭運動一早入咗死胡同好耐,個個星期就係咁loop同班共狗對峙然後被捕被打,但的確唔做嘅話又好易令場運動冷卻落嚟
國際戰線嘅宣傳嘅又做到頂,全世界媒體都有報導港共同黑警嘅手段,但隨住每星期嘅輪迴亦都會失去外媒報道嘅價值 仲有美國人權法入咗討論程序已經唔到我地去再講d咩
而家真係好需要一個突破口,我唔係指勇力升級,而係一種新嘅抗爭手段,但真係唔係話咁易諗到

屌你啦頭幾句懶係講道理，下面就吹撚水實權係中共到黎，實權呢樣野唔該你由基本人呢個單位去開始睇。

實權係由威武而黎，你相信某人有足夠既物理力量你就係認為佢有權威，點解香港仲未攪得起革命?

因為香港人既武力仲未到威脅到政權既地步啊!呢個先係正解啊!

你既武力足夠，有幾樣重點，人，武器，補充前兩者既線路，人就係市民，我地武器就係差左D。

然後你要瓦解對方維持威權既力量，就係軍隊同警察，正面唔得就游擊，直到一係對方求和一係就軍警崩潰。

你既理論輸出革命俾中國等中國倒台呢?就係將上面既真正革命過程既波踢撚左去俾大陸人咋屌你!唔通你講下大陸會突然革命成功中共倒台?咁大陸既革命無過程既?咪一樣要大陸人企起身打解放軍同公安，直到中共維持威權既力量崩潰屌你。

你班和理非成世只希望有人幫你做野，到香港有人自己落手落腳做就驚，真係屌鳩你啊!

其實我開呢個post都係想比人屌下我

推

其實呢啲野大家都明
但又唔知可以點做
一停落黎就玩撚硬完
除左keep住去送頭其實都無乜選擇
不如話除左咁不停出黎，仲可以點撚樣啊
真係返屋企訓覺咩